今晚係人都知要反彈

唔入一注牛都對唔住自己！